有冇人腳趾尾會有塊甲仔成日反起

成撚日hi到，又唔係話好痛，但係好撚煩
岩先激到我成塊甲仔連根拔起
而家爆晒缸咁

仆街 而家一hi到都勁撚痛

另一邊我淨係敢剪走左反起嗰啲

雙甲

會定期剪左佢

點剪法

出文啦屌你

成隻腳趾剪

以前上網睇過好似話有蒙古人血統有會有呢塊甲仔，唔知係咪真

唔係廣東人咩

瓣狀甲 Google 大部分都係話純漢血統特徵黎 但又有其他人話係山西、蒙古、愛新覺羅等等 我應該信邊個 有無學者解釋下

lm
利申 雙甲

馬清返股台未？